有冇人學法文？

想學法文
有冇巴絲學緊分響下？
自學/報班之類

有本書叫"Fluent Forever"by Gabriel Wyner.
係一套方法點樣最快學一種語言,
例如點記生字最有效率, 學TENSE 應該學進行式先 (其實BB學語言都係學進行式->過去式->未來式...現在式係好遲先學)
本書一步步教曬你, 有興趣可以睇下.

巴打覺得咁樣學習嘅成效如何？

我自己都有自學法文，不過就係上網睇片自學，我覺得新手最緊要係聽人發音學啲發音先，學咗點「聽」先學點「寫」 🤔 然後通常學得「聽」就會學埋點「講」（不過而家荒廢晒了 XD 三分鐘熱度 haha）

我發覺相對中英日韓
法文嘅resource同course真係相對少好多

course好似主要得 法協
對比之前上日文班 法協法文好貴

自學都得，但想上堂當埋課外活動

法協學緊 岩岩開始咋

咩情況！
我打算take A1 part 1試試
但每個grade 4 part
淨係A1都要萬幾蚊

但我當活動
慢慢學都唔算好大開支嘅

咁你不如學耐啲 直接b1好過啦

直接學到上B1?

未知, 剛剛開始

marked

我都想學

想學法文 輕輕一推

自學緊
有個香港人開嘅TG channel講香港新聞
雖然文法唔係成日啱 但係都學到吓啲生字

上緊學校啲noncred course
教到有啲亂
無咁系統

喺出面揾老師學緊
大家有冇法國電影/電視劇推介下？

今晚打老虎

oui oui ici

Duolingo is your way to go

我用呢個website，覺得幾有系統咁講grammar
佢有一個月10個free tests

利申俾咗1yr subscription不過最近冇乜學

je veux l'apprendre aussi.